【突發】澳洲強硬措辭更新香港旅遊警示 指國民或隨時觸犯國安法可囚終身

澳洲政府今日 (2/7) 更新旅遊警示，指《港區國安法》已於 7 月 1 日生效，再次呼籲國民切勿赴香港。

澳洲官方外旅資訊網站 Smart Traveller 更新對香港的外遊警示，除繼續維持原來因為武漢肺炎而列出的「不要前往」級別外，網站同時提醒旅客香港《國安法》已於昨日 (1/7) 生效，由於條文可被籠統詮譯，旅客有機會於無意圖下觸犯該法，最高刑罰可達終身監禁。

該網站同時提醒到港旅客，香港可能會有更多示威活動，部份有機會演變為暴力衝突，提醒國民遇到類似情況應盡快逃離現場，留意傳媒資訊及跟隨有關當局指示。今晨總理莫里遜 (Scott Morrison) 曾表示，正積極考慮提供與英國相似的「避風港」政策，但仍需與內閣討論後始可公佈相關細節。

來源：
Smart Traveller, Hong Kong, 2 July 2020

文／Edward Ho

Source: 立場

五眼開始做野
第一步係全面調高香港旅遊警示

直接取消護照免簽啦屌

繼續吧，乜野東方之珠，購物天堂呢啲最好一鋪清袋，攬住國安法就夠

好痴線，如果而家無疫情，香港d 國際會議，展覽點算

我係鬼佬一定唔撚黎

不嬲無免簽

無架啦
喺外國聲援一下都會俾人拉
邊有鬼佬敢嚟

第38條打哂全球,邊有人敢黎

嬲香港政府都犯法 邊有人敢黎

支持澳洲決定

澳洲

因為澳洲話要調查肺炎起因，中共判左個澳洲販毒既人死刑。

繼續燒

以後都唔會再有，宇宙法下邊個敢黎？

篤航執得笠，無晒轉機客

仲國際展覽？緊係偉大的習主席展覽喇，再加埋愛國會議，完美

愛國人士表示唔會去外地，外國點制裁香港都唔關我事

香港獨立

按錯負評, 幫手推一推補獲
Sorry 巴打

搞到去香港好似去伊朗北韓咁

雖則 do not travel 係因為肺炎全部冇得出境

就有可能通番賣國

隨時好似加拿大國民咁

art. 38 係邊個天材諗出嚟

本身冇呢條西方都可以扮盲，係要搞9人

推

支共：好嬲好嬲

經濟攬炒要呼籲外國暴民嚟香港會被黨安法監禁

支共今次真係自己搞自己

貫徹攬炒精神

唔好拉埋講 販毒既人唔抵可憐

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

係機場禁區上左飛機都可以拉

全世界一齊更新, 只要你曾經講錯嘢只要一踏足香港就要坐終生

英國美國做野未

已經好有用。香港疫情前係靠咩搵咁多？係旅！遊！業！

而家唔會同人講hong kong is not china 了
廢是害到外國人

加拿大嗰兩個國民就係國安法最佳證明

係澳洲公司做緊
係唔係要有心理準備撒資

旅遊業
唔驚做13億人內需都夠食
諗起都fatfat

不嬲自大慣，其實玻璃心

應該就快
英國好似都已經update咗travel warning

滿清上身

好嬲好嬲，口交部出嚟未呀

不嬲都要簽

點會係旅遊業 你睇下收左半年皮香港都係冇事

旅遊業只佔全港GDP 3%

起咗飛仲係香港/中國境內都要強行ground

視像會議/VR

第三條跑道仲起唔起 ?

要求撤僑

多謝国安法盡掃反中亂港人士

先唔理澳洲國藉

販毒都大罪啦，只係佢犯嘅罪有冇需要去到死刑

依家起嚟都無用啦

加拿大，澳洲都出手了，下個到邊位

同鄭文傑衰叫雞一樣道理

中共搬緊石頭過澳洲

日本幾時取消特區護照免簽證安排

起來做國安法監獄

吸引支持國安法𠴱52國囉

其實都唔關因航事

人地叫雞 hurt到女朋友一個姐

販毒破壞幾多個家庭？

基本野

Where there is the star spangled banner there is freedom
7.4 美領見

中國人鍾意打飛機真係自古以來既傳統

年年會展好多乜展物展 汽車展、婚紗展、酒、科技展 外商唔黎咁點

真，冇外國人黎就安國安了

比中共玩爛晒啦

事實上佢係無叫雞
你唔明我講緊咩

呢個決定好好

Sor

咬得好緊
由幾時開始轉左死性？

林鄭: 強烈反對，香港一國兩制地位係中央政府及基本法賜予，外國政府不應干預香港內部事務

同埋大陸判咗佢罪就真係有?
有冇諗過大陸嘅司法有問題?

真 攬炒

呢條就係送中條例，上次過唔到，今次一嘢寫入基本法由人大通過，等你無得打
當年「香港九龍新界無得避」同旺⻆阿伯所講︰「共產黨發宇宙通行證俾你」就係咁解
而家全宇宙都受共產黨法例規管

喺外國打句「Stand with Hong Kong」，入香港境可能立即拘捕判終身監禁。

有名你叫兒登，係咁既質素架啦

幾時會到新加坡特別行政區出聲

岩la玩大佢，全部黑色警示

澳洲手足

好嘢！！ 叻仔小學生習近平

港共貼埋心水諗住做大勞豬

係咪真係犯罪定被放大嚟做佢我就唔知，我就當佢真係犯咗先被判

我咪指出咗個重點，你仲想點

寫得出咁on9嘅條例就有咁嘅下場

又話澳洲係第二個大陸嘅

支持國安驅逐所有洋人鬼子出境

屌打全宇宙：

不如試下瘋狂舉報外國人

D鬼佬唔識中文，見到件*光復香港時代革命*既tee就買黎著，隨時坐終身。
係人都驚啦

唔止送中
國民教育都混埋入去
基本上中共想通過嘅法律
係打包一次過做晒

本身係
依家因為武漢肺炎而覺醒

香港終於同朝鮮，伊朗，敘利亞等國同級

因為查支肺源頭得罪支那 好似係

香港旅遊業玩L完

全球覺醒

幾時撤僑 幾時打仗

點解唔黎，唔係好安全咩

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

要跟國際標準

一個弱智唔通全香港都弱智咩

咪咁小朋友啦

睇埋澳洲"Do not travel" 個定義, 根本搞到好大鑊

原文(02/07/2020):

//Still current at:02 July 2020
Updated:02 July 2020
Latest update:National security legislation for Hong Kong came into effect on 1 July 2020. This law could be interpreted broadly. You can break the law without intending to. The maximum penalty under this law in Hong Kong is life imprisonment. See ‘Local Laws’ section for further details.

There’s an increased possibility of demonstrations in Hong Kong. These may take place with little or no notice. Some could turn into violent clashes. If there are signs of disorder, move away quickly to a safe place. If you’re in Hong Kong, monitor media and follow the advice of local authorities.//

簡稱：地圖炮 或 dos command *.*

其實本身比Chingapore接左手

所以monkey國先爆左一波肺炎

全部都係贏國所講既大國

而家已經要ETA

你信佢真係有販過毒？

仲有MICE玩完了

外國人 好容易誤墜法網

唔使同呢啲以偏概全嘅垃圾講咁多
佢地做人失敗想搵啲野鬧人踩人

做得金融中心, GDP數字比例少好正常
而家澳洲帶頭講明因為國安法出notice, 其他地方都會有動作
除左直接影響旅遊 酒店嗰啲, 仲有周邊零售餐飲 (員工都要食飯架大佬)
CCP真係好擅長周圍點火

你條柒頭先拉埋嚟講
中共判佢死唔係因為販毒而係因為澳洲政府唔就範
同佢實際有冇販毒無關

支那果種人治社會真係啱曬你依種唔講程序唔講法治嘅畜牲

澳洲🙇🏻‍♂️

今次真係幾多個旅遊廣告都無用 PR界最黑暗一天

Push

柒頭

一國一際行稳漸遠

咁人哋政府都可以話：ban 9你係我內政！你收皮啦！

咁事實真係喎

今次？ching好幽默

根本國安法除左對付反對派之外最主要目的係監聽外國黎香港投資/開會既人

都好耐啦，專心啲上堂啦喂

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

另一個重點
澳洲仲未開番關

真，分分鐘被人任意扣留做人質換屎為公主。

操你媽的澳洲政府, 信不信我舉報你, 用國安法把你整個澳洲都抓起來?

支持何妖帶班藍屍義和團去打鳩在港嘅鬼佬

全球危機

今次真係要靠阿伯啟動公程式救香港

年年考第一重請pr公司sell hong kong, 習大大就真係sell hong kong啦

香港個吸引力唔會大到佢地冒住犯法都要過黎

無人嚟香港
攬炒

有冇啲tag可以用下？
DonTravelHongKong ?

全世界都睇到支那呢招國安法係要玩人質外交

兩年前邊估到香港會比大國擺左上枱做籌碼

快

係航運業

無咗台灣堆轉機客，唔驚

因為隻慢慢周玩到咁

其實佢唔黎都犯咗法

Internal transfer去澳洲囉
After tax減三分一到一半左右
唔算好差

支持，唔好去香港

最好玩大act.38，呼籲各國民眾不要踏入中國領土，連轉機都唔好，用act.38制裁反中國，成日話美國攞石頭揼自己腳，依家睇吓揼邊個腳

旅遊業 完

幫你pin

全部轉場去日本，新加坡

全球黑色警示唔該
旅遊業吖嗱
三跑吖嗱

之前先用4000萬請pr公司
宜家將納稅人d錢射曬落海

隨時要轉用崑崙銀行

加拿大兩個呢？

你真係弱撚智
大陸販毒不嬲判好重，好多都打靶
自己睇番新聞先啦 幾十年黎一直係咁
笑死我 咁撚蠢既人都有

共產黨話佢販毒佢就係販毒
同神差唔多

正
攬炒又近一大步

我地要紅到令全世界都對香港發旅遊警示！外國人都係亂我中華，我愛香港，我愛中國！

香港好危險

展覽點VR

唔會再有

你個名
早死有著數